今屆電競音樂節

香港電競音樂節將於 8 月 24 日至 26 日（星期五至日）係香港會議展覽中心舉行,
今年辦理規格更具規模, 活動將有3場國際頂級電競比賽上演,
逾110位來自世界各地及香港的選手同場較勁,
分別有｢英雄聯盟王者回歸世界邀請賽2018｣,
以及今年新增的｢ZOTAC CUP MASTERS《CS︰GO》盃賽全球總決賽2018｣
和｢香港《絕地求生》（又名｢食雞｣）世界邀請賽｣.
其中射擊遊戲《CS︰GO》賽事的獎金, 達30萬美元, 即約235萬港元, 創香港電競史上新高.
至於｢食雞｣賽事, 獎金亦達15萬美元, 即約117萬港元, 創該遊戲本港賽事獎金新高.
除觀賞冠軍級選手對決, 玩家還可在體驗專區試玩最新電競遊戲以及創意科技展品,
體驗 VR 等創新技術, 網紅表演及音樂表演等節目, 帶來無與倫比的全新享受.

有冇人上屆有去? 值唔值得去? 今屆好似幾吸引.

2018

上次呃完d傻仔去今年唔知剩返幾多